希望今晚陳凱琳破處嗰陣唔會太痛

啲痛楚忍一陣就過去架啦

破咗十世啦

成班傻西先信佢係處

佢係處黎架
佢個處女膜我屌穿既

貴為2013年港姐冠軍的陳凱琳，當時被指為近十年最靚的港姐，但選美時體重只有87磅，非常清瘦！而她更有一個稱號「處女港姐」，自小已是基督徒的她，和鄭嘉穎拍拖前只拍過一次拖，參選港姐期間更分享「處女論」，指自己是處女，堅守婚後才可破「戒」！

幾時先到我哋

大咗肚仲係處咩？

邊有大肚？
謠言止於智者

可以同淫k,朱茵，鍾嘉欣開一枱麻雀

我企橡膠穎's side
希望佢條賓周能夠無障礙接觸到凱琳塊貞潔西 成為幸福賓周

大大力一野插爆佢個處

成班傻西信班傻西信佢係處

就算佢唔係琴晚先破

我諗都係鄭膠穎破架啦

關你撚事咩

我唔係好信佢大肚

好能好笑呀你老尾

唔知今日行路會唔會隱隱作痛

應該係處
陳凱琳 應該訓低倒立
鄭嘉穎 拋物線形式射落個西🙈

同屌骸骨冇分別

只不唔係全白色咁解

佢老豆會點諗

會唔會痴線

個個都打電話俾21800000搵佢老公, 佢何來有處被破?

可能除褲見有棍

陳茵媺——奉子成婚
鍾嘉欣——奉子成婚加處女生子
官恩娜——奉子成婚

至於巫婆琳 我地幾個月就知

究竟係你屌穿定係處

你地識乜丫 聖母瑪利亞都係處

好擔心鄭嘉穎會唔會俾佢個下巴吉親

鄭嘉穎今次會唔會生個力架b呢
佢同佢細佬都冇啦啦變左蝻

可能係西人

處女？人生馬戲團事件呢？

一早破撚左啦

推

入娛樂圈冇一個係無辜的

佢地全部都聖母馬利亞黎

真係有人信
on9何其多，耳膜都穿𨳊埋啦，優閪

218仲起唔起到機

其實鄭嘉穎先係處男

仲有朱筃

佢破處痛有咩討論價值

上面做咩自爆

仲破佢老母閪咩，小鄭生連入面有幾多個彎都知啦

樓上兩個岸鳩仔

俾你屌穿咗仲點樣處啊

樓上一路好走

三個

連登仔最仆街

今次係會唔會生個黑人

已問定酒店拎多條白毛巾鋪床喇

佢老豆食過唔通又同全世界講咩

屎忽窿破處？

神既指意，你識條鐵咩

會唔會扑完攞番屋企鑲起佢紀念

天真嬌

迫迫娼奴

橡膠咁大隻 佢咁撚瘦 一定痛到仆街

肚臍今朝都冇左處啦

琴晚中出左，今晚中出埋右

一定有幫佢含

肉色惡魔

咁佢老公又會幫佢舐啫

南亞個閪天生會唔會闊啲

可能c眼重係處呢

變拉丁裔

逼逼昌奴幾時直播

平胸都屌得落 橡膠真係唔話得

佢老豆連自己老婆果筆都接受倒
呢單濕濕碎啦